華多利被人除牌其實係咪變廢紙?

間公司又未執,你又有D股份,即係點?

私下買賣？

HOW?

願賭要服輸，你賭馬張飛都唔會有人同你收！
就算除牌前賣左殻，大股東都會供股配股攤薄到你一豪子都冇！
賭唔係問題，但係要賭係有機會贏既地方！
樓主輸幾多？

未輸,就係想入貨輸下錢,呢排賺得太多錢